文宣組請入

黑警成日係市民行完街發生衝突之後就發新聞稿，去搵藉口描述自己既行動合理性，
我覺得文宣組都要出一樣既新聞稿去描述番當時既真實情況，
最好對比番黑警個份稿，

例如無預警開槍呀，射頭等等，
唔好只有黑警講，文宣組都要反擊， 要俾埋新聞界人士睇